［實習社工］又要返工了

借家姐ac開po
有無人都係實習社工，依家返緊工
concurrent placement 都差唔多完
每日返工都好攰

無端端做咩負皮我

我岩岩完左實習喇

你出咩field

呢個ac到底有幾多人共用

有少少CD元素嘅C&F
你master?

好多
基本上係公廁ac